====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' idée de nature s ' était transformée en inquiétude et en souci des détails où se cache la vie biologique , imposant une négociation entre des impératifs d ' échelle opposés , des logiques de gestion contradictoires , tant pendant le chantier qu ' après son achèvement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

